話說仲有一個月就831 一周年

等我地回顧一下警暴，當日地鐵車廂打人嘅畫面。

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

721風聲就被電子雞同埋封餐廳掩蓋左
唔知831又有咩新搞作呢

不過最近嘅國安拘捕事件同DQ都幾嚴重嘅，但不過希望香港人都記得呢個畫面，點解香港人忘記唔到嗰種恨

自推4/10

自推 5/10

自推 6/10

希望睇得一個得一個

自推 7/10

自推 8/10

自推9/10

希望仲有人記得831

似乎冇人記得

推

Un腳手足仲堅持緊和你lunch架 大家都唔好忘記

831